求最平既方法番香港

準備係釜山坐船去福岡，未買回程機票番香港，有咩廉航係最平？

行返黎

日本要游水返

KA381
HK$ 5,562

UO639
HK$ 782

未連稅

估唔到有人咁玩

我上年都想先去釜山 然後再搭船去福岡
你張船飛係去到當地先買? 上網非本地人好似無得用信用卡俾

無錯，係網上用visa俾，一個人2500yen 抵到爛

快船定慢船 邊間?
去到當地先買船飛 唔怕無飛? 上年我就係咁 最後無去到

慢船 搭一晚
其實好少人搭所以基本上都有飛

你已經出發左?

本身都諗住下個月咁玩，但撞左時間，嘥咗兩張機票

有事? 你係咪分開買兩張單程?

去第二到未返，變咗去唔到。
係呀，

未呀 過兩日出發

去完開POST 教下路